屌奶星，聖卡斯喺波圖踢兩年就做到管理層，喺蝗踢廿年走人仲要自己開記招

波圖對佢真係算有情有義，無當人地condom不特止仲幫佢鋪埋後路

施治聽講會轉做goalkeeper trainer?

你估係隻佩狗咩

召喚肉酸狗講兩句